728上街，但務必準時散水「長文」

巴打絲打，細佬第一post見諒

正題：728可上街，但務必準時散水「長文」

728上街任務：
1. 重申五大訴求（對政府）
2. 入夜前準時散水（我建議六點，功能意義，天仲好光，小學雞字面意義，我「溜」了，拜拜你條尾）

原因：粗d咁講，等佢地有精冇地方射

正經分析：728上街，要多人，今次入元朗係擺姿態，我地入人地地頭就已經對佢地暴力（勇武人，你問心，有人入你屋企用你厠所，跟住走左，你嬲唔嬲）（和理非人，今次入去係姿態表示：不向惡勢力低頭）
我地設身處地諗諗佢地班鄉民點諗，就可以對佢地「暴力」，今次728用既就係「冷暴力」，無須口角，流氓最討厭被無視（勇武人應最明）

我出post目的：鼓勵我們民主的矛和盾係元朗打番場美麗的「仗」
首先係盾（和理非），我們不能沒有你們，我們是同路，運動至今，我們一直並肩作戰，不割席，有心人知你地討厭暴力，但我們要表達我們不畏懼暴力，必須明確表達。
對於矛（勇武人），今次面對的是一群蠻族，暴力衝突凸顯唔出效果，而且，次次遊行都玩衝突，冇新意，高潮過後，回一回氣，下次先再來。我地突然既冷靜，可以殺政府一個措手不及，等佢地班鄉民磨刀霍霍，但冇地方玩，好比抽插中，突然唔比中出，希望大家意會到我想表達既。仲有一點，我地要考慮我地既盾既感受，一方面係要話比佢地知佢地好有用，今次就係佢地出場既時候，二，橡筋長期拉緊，好易斷，我地係十月一之前都唔可以斷，三，我地置自己生命於度外，但要考慮盾的生命安全。我地唔衝，但保護盾們既離開。我地要有智慧地當戰場第一線，無論在攻在守中。

對唔住各位，可能我有表達不清或過短，或錯誤，請指教。對唔住，有部分粗俗，但對唔同人，我有唔同既表達。但我個心係想大家一齊做一件憾動世界既事，我希望我地一齊係民主路上協力。香港係我地既家。

如果我同大隻佬打交，一係走，一係遠距離挑釁，慢慢消佢血，同時又避佢攻擊。

預計行動結果，警察或黑幫鄉民追住我地黎打，佢地唔想比我地走得咁易，呢個時候就係勇武人出手防，如果佢地咁做，我地呢場小「仗」算贏。如果佢地唔咁做，就佢地輸左氣勢，因為佢地怕人多。所以我地唔出手，唔口角，準時散水，就已贏左。

講真，721我想去元朗同佢地死過。之後，冷靜一輪，我覺得上述方法先可以達最大效果。衝突？留返港島先同佢地玩。

今次728入元朗，借個厠所用，用完走。